求電腦大神幫幫忙

我個i5 9400f 做乜得4核，要點樣較番6核出黎

Win+R msconfig
揀正常開機睇下得唔得
btw屌你啊用支那term
下次唔答你

實情係你買咗假U

升BIOS,再清cmos

笑左，你係咪買左淘寶u

新機舊windows?